# AppTempo - iOS#

Projeto desenvolvido para obtenção da aprovação da cadeira de iOS no curso de Especialização em Desenvolvimento de Sistemas para Dispositivos Móveis - Turma 2 - Faculdade 7 de Setembro.

Equipe

Eric Castelo Branco Mesquita (ericcbm@gmail.com)

Carlos Alberto Fernandes (carlosalbertofernanddes@gmail.com)

Tiago Lima Venâncio (tiagolimavenancio@gmail.com)